{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129166528/daegu-dongchon-hill-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665169&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383578&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=34545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226830702&selectedRatePlan=252341797&expediaPropertyId=66505204&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동촌 힐"
    },
    "text": "大邱東村ヒル\\n\n大韓民国大邱広域市Daegu大邱広域市東区東村路11キル5-41\\n\n大邱東村ヒルは大邱での優れた宿泊経験をお約束する宿泊施設です。 ここは大邱空港からわずか2kmの距離に位置しており、WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。 公共交通機関を利用するのにもとても便利ですが、東村駅までは歩いて8分で行けますし、峨洋橋駅も14分の距離に位置しています。 当宿泊施設は客室数では25室で構成されており、チェックイン開始時間は午後8時です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能です。 ペットの同伴はできず、インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用でき、特別な喫煙エリアが指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱東村ヒルはどこに位置していますか？",
            "answer": "大韓民国大邱広域市Daegu大邱広域市東区東村路11キル5-41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "大邱東村ヒルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルは公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "はい、大邱東村ヒルは公共交通機関を利用するのにもとても便利です。東村駅までは歩いて8分、峨洋橋駅も14分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大邱東村ヒルは客室数では25室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱東村ヒルのチェックイン開始時間は午後8時です。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "大邱東村ヒルのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "大邱東村ヒルのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルではペットは同伴できますか？",
            "answer": "大邱東村ヒルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、大邱東村ヒルでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、大邱東村ヒルでは施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱東村ヒルには喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、大邱東村ヒルには特別な喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 496
    }
}